
\beginsong
\songname{Marnivá sestřenice\pom}
\songautor{Jiří Suchý}

\verse
[C]Měla vlasy samou loknu, [G]jé je je,
[G7]ráno přistoupila k oknu, [C]jé je je.
[C]Vlasy samou [C7]loknu měla [F]a na nic víc [Fmi]nemyslela,
[C]a na nic víc [A7]nemyslela, [D7]jé [G7]jé [C]jé.
\endverse


\verse
Nutno ještě podotknouti, jé je je,
že si vlasy kulmou kroutí, jé je je.
Nesuší si vlasy fénem, nýbrž jen tak nad plamenem,
nýbrž jen tak nad plamenem, jé jé jé.
\endverse

\verse
Jednou vlasy sežehla si, jé je je,
tím pádem je konec krásy, jé je je.
Když přistoupí ráno k oknu, nemá vlasy samou loknu,
nemá vlasy samou loknu, jé jé jé.
\endverse

\verse
O vlasy už nestará se, jé je je,
a diví se světa kráse, jé je je.
Vidí plno jinejch věcí, a to za to stojí přeci,
a to za to stojí přeci, jé jé jé.
\endverse

\endsong
